<resources>
    <string name="app_name">Победить страх</string>
    <string name="title_activity_stop">Стоп паника!</string>
    <string name="title_activity_test_pa">Диагностика</string>
    <string name="title_activity_zhurnal">Вахтенный журнал</string>
    <string name="title_activity_description_pa">Описание видов болезней</string>
    <string name="title_activity_simptoms_pa">SimptomsPAActivity</string>
    <string name="banner">ca-app-pub-9722123246327592/3577525507</string>
    <string name="ads">ca-app-pub-9722123246327592~1831885913</string>
    <string name="video">ca-app-pub-9722123246327592/1913090048</string>
    <string name="text_code_1">Для того, что бы посмотреть предписания, Вам необходимо ввести код.</string>
    <string name="text_code_2">Чтобы посмотреть предписания,\n введите код.</string>


    <string name="pa_name">Панические атаки</string>
    <string name="pa_text">Паническая атака – необъяснимый, мучительный приступ тяжёлой тревоги, сопровождаемый страхом, в сочетании с различными телесными симптомами такими, как страх умереть или потерять сознание, нехватка воздуха и сильное сердцебиение, а так же необъяснимый страх сойти с ума или совершить неконтролируемый поступок.\n\n 1. Предписание «Вахтенный Журнал» - 7 дней\n2. Предписание «Фантазия страха» - 7 дней\n3. Предписание «Фантазия страха 5 раз по 5 минут»</string>
    <string name="pa_desc">Паническая атака под собой подразумевает приступы, начинающиеся у человека внезапным образом и сопровождаемые интенсивными страхами с рядом характерных симптомов:
\n-Тахикардия (увеличение числа сокращений сердца);
\n-Гипергидроз (повышенная потливость);
\n-Озноб, мышечная дрожь;
\n-Приливы (мгновенные ощущения жара);
\n-Физиологический либо дистонический тремор(дрожание рук, ног);
\n-Диспноэ (одышка, затрудненное дыхание, ощущение нехватки воздуха);
\n-Асфиксия (удушье);
\n-Иррадиация боли в левую часть грудной клетки;
\n-Абдоминальный болевой синдром (боль в животе);
\n-Нарушения стула (диарея, запоры);
\n-Тошнота, позывы к рвоте;
\n-Ощущение кома, инородного тела в горле;
\n-Парестезии (ощущение онемения, покалывания в конечностях);
\n-Дисбазия (нарушение походки);
\n-Ухудшение слуха и/или зрения;
\n-Головокружение, предобморочное состояние;
\n-Повышение артериального давления
    </string>

    <string name="pa_a_name">Агорафобия с паническими атаками</string>
    <string name="pa_a_text">Агорафобия с паническими атаками - приступ панического страха, связанный с нахождением человека вне зоны комфорта (дома, на работе), там, где нет возможности контролировать происходящее. Беспокойство обычно вызывается страхом общественного позора в случае приступа паники или беспомощного поведения на публике. Боязнь того, что приступ паники случится в общественном месте, ещё больше подстегивает фобию.\n\n1. Предписание «Вахтенный Журнал» - 7 дней\n2. Предписание «Фантазия страха» - 7 дней\n3. Предписание «Фантазия страха 5 раз по 5 минут»\n4. Специфическое предписание.</string>
    <string name="pa_a_desc">Агорафобия – это страх, сопровождающийся сильными соматическими проявлениями при пребывании человека в определенных местах и ситуациях:
\n-в открытом пространстве (например: на площади),
\n-в общественных местах (например: в кафе),
\n-на крупных общественных мероприятиях (например: на стадионе),
\n-при большом скоплении людей (например: в очереди или общественном транспорте),
\n-когда особа может оказаться при «пристальном внимании» окружающих,
\n-при открытых дверях и окнах дома,
\n-на пустынных безлюдных улицах, где некому будет оказать ему помощь,
\n-при передвижении в одиночестве,
\n-когда отсутствует возможность быстро вернуться в безопасное (комфортное) место.</string>

    <string name="a_name">Агорафобия без панических атак</string>
    <string name="a_text">Агорафобия без панических атак Типичный признак этого состояния - боязнь выходить из дому, так как всё, что находится вне дома, кажется злобным, страшным, и только находясь у себя дома агорафоб чувствует себя безопасно и комфортно. Люди, страдающие агорафобией, чаще всего выходят из дома только в сопровождении близкого человека.\n\n1. Специфическое предписание.</string>
    <string name="a_desc">Агорафобия без панических атак проявляется в том, что, человек, не желающий испытывать неудобство в какой-либо ситуации (местности), заведомо ограничивает свою сферу деятельности (обитаемости), тем самым пресекая вероятность проявления неблагоприятных реакций на новую среду. Типичный признак этого состояния - боязнь выходить из дому, так как всё, что находится вне дома, кажется злобным, страшным, и только находясь у себя дома агорафоб чувствует себя безопасно и комфортно. Это приобретенный необъяснимый страх любых ситуаций, из которых нет возможности немедленно выбраться и вернуться в безопасное место, что ведет к ограничениям в образе жизни: люди, страдающие агорафобией, нередко осмеливаются покидать дом только в сопровождении близкого человека.</string>

    <string name="m_name">Монофобическое расстройство</string>
    <string name="m_text">Монофобическое расстройство ограничивается строго определёнными объектами. К таким ситуациям могут относиться, например, нахождение рядом с определёнными животными или насекомыми, что в свою очередь может вызывать патологическую тревогу и спровоцировать паническую атаку.\n\n1. Предписание «Фантазия страха» - 7 дней\n2. Предписание «Фантазия страха 5 раз по 5 минут»\n3. Специяфическое предписание для монофобии - 14 дней. </string>
    <string name="m_desc">Монофобическое расстройство ограничивается строго определёнными объектами. К таким
ситуациям могут относиться, например, нахождение рядом с определёнными животными или
насекомыми, что в свою очередь может вызывать патологическую тревогу и спровоцировать
паническую атаку. Имеется ожидание травмирующего фактора, по этой причине человек избегает
данных ситуаций, которые могут повлечь тревожное состояние. К таким расстройствам относятся:
Арахнофобия - панический страх пауков и всего, что с ними связано: паутины, изображений
пауков, насекомых, которые похожи на самых разных паукообразных
Офидиофобия – которая проявляется страхом перед змеями, при этом пугает
непосредственно внешний облик «страха»: чешуя, манера движения, форма тела.
Если у вас именно фобия, то вы не сможете даже смотреть передачу про змей или пауков
– вас будет охватывать паника, сердце будет стучать, как в случае крайней опасности,
начинается одышка, ладони потеют, во рту пересыхает, наступает тошнота и
недомогание. В самых сложных случаях человек начинает неадекватно себя вести,
выходит из себя, стремится спрятаться, начинают говорить невнятно и т.д.
При такой проблеме наше приложение поможет вам избавиться от данного вида фобий.</string>

    <string name="toast_error_test">Нужно выбрать хотя бы один ответ...</string>


    <string name="simptom1">Эти симптомы:</string>
    <string name="simptom1_1">Являются неожиданными, т.е. непосредственно перед или во время ситуации, которая почти всегда вызывает тревогу. Во время по меньшей мере нескольких приступов сильного страха и дискомфорта развиваются внезапно и нарастают по интенсивности в течении 10 мин от начала первого из симптомов.</string>
    <string name="simptom1_2">Возникают в весьма спецефических ситуациях, таких, как близость особых животных, насекомых, птиц. Сюда же можно отнести страх высоты, полета, поездки в лифте.</string>
    <string name="simptom1_3">Эти симптомы я чувствую на протяжении всего времени и они не связаны с определенными ситуациями.</string>
    <string name="simptom2">Существует ли у Вас боязнь находиться в местах или ситуалиях, из которых трудно выбираться (или это неудобно). В результате этих страхов вы ограничиваете выходы из дома или требуете, что бы вас сопровождали или находите еще какие-то способы справиться с агорафобией, несмотря на интенсивную тревогу. Типичными ситуациями, в которых проявляется ваш страх являются: одному ваходить из дома, входить в магазины, боязннь толпы и общественных мест.</string>
    <string name="simptom_yes">ДА</string>
    <string name="simptom_no">НЕТ</string>
    <string name="simptom3">Существует ли у вас страх находиться в местах или ситуациях, из которых трудно выбираться (или это неудобно). В результате этих страхоы вы ограничиваете выходы из дома или требуете, что бы вас сопровождали или находите еще какие-то способы справиться с агорафобией, несмотря на интенсивную тревогу. Типичными ситуациями, в которых проявляется ваш страх являются: одному ваходить из дома, входить в магазины, боязннь толпы и общественных мест.</string>

    <string name="svechi">Представьте, что вам необходимо задуть свечки на торте. Наберите чуть больше воздуха и затушите все свечки на торте, затем 3-4 нормальных вдоха, и если будет необходимость, то повторите упражнение.
При этом избегайте глубоких вдохов!</string>

    <string name="zhivot">В положении стоя или лежа вытянитесь прямо. Вы можете сесть прямо в кресле, если Вам это удобно. Положите руку на живот. Теперь попробуйте медленно вдыхать через нос, считая до 5 и ощущая, как рука, лежащая на животе, медленно движется. Задержите дыхание на счет 5. Мягко нажимая рукой на живот, медленно выдохните через нос, считая до 5. </string>

    <string name="otvlechenie_1">ПА нарастает из-за концентрации на симптомах и навязчивых мыслях, которые поневоле начинают крутиться в голове.
Помни, твоя цель, отвлечь внимание, а именно переключить внимание с внутреннего на внешнее.
Счет. Считайте любые предметы. Это могут быть пуговицы на пальто рядом стоящего человека, белые машины, проезжающие мимо тебя, освещенные окна в доме напротив, или же вычитание по 7 из 100 и далее.
Предлагаемые техники помогут вам временно избавиться от симптомов панической атаки, однако для полного избавления от самой проблемы, предлагаем вам пройти диагностику и навсегда избавиться от панических атак!</string>

    <string name="text_delete">Предлагаемые техники только уменьшают симптомы, хотите ли вы насовсем избавиться от данной проблемы?</string>
    <string name="back">НАЗАД</string>
    <string name="next">ДАЛЕЕ</string>
    <string name="test_error">Теребуется пройти тест.</string>
    <string name="question_strah">Как проявляется ваш страх? Вы боитесь:</string>
    <string name="question_strah_1">Выходить из дома.</string>
    <string name="question_strah_2">Ездить на машине.</string>
    <string name="title_activity_predpisanie">Предписания</string>
    <string name="text_done">Вы можете преодалеть свой страх или одна мысль об этом вызывает у Вас панику?</string>
    <string name="simptom_done_1">Да могу, но страх есть.</string>
    <string name="simptom_done_2">Нет, я даже не могу и думать об этом.</string>


    <string name="pref_category_task_defaults_key">task_default_category</string>
    <string name="pref_category_task_defaults_title">Task Title Default</string>
    <string name="pref_task_title_key">default_reminder_title</string>
    <string name="pref_task_title_dialog_title">Default Reminder Title</string>
    <string name="pref_task_title_message">The default title for a reminder.</string>
    <string name="pref_task_title_summary">Default title for reminders.</string>
    <string name="pref_task_title_title">Default Reminder Title</string>

    <string name="pref_category_datetime_key">date_time_default_category</string>
    <string name="pref_category_datetime_title">Date Time Defaults</string>
    <string name="pref_default_time_from_now_key">time_from_now_default</string>
    <string name="pref_default_time_from_now_dialog_title">Time From Now</string>
    <string name="pref_default_time_from_now_message">The default time from now that a new reminder should be set to.</string>
    <string name="pref_default_time_from_now_summary">Sets the default time for a reminder.</string>
    <string name="pref_default_time_from_now_title">Default Reminder Time</string>
    <string name="task_saved_message">Добавлена новая заметка</string>
    <string name="permission_message">This app needs to record audio and recognize your speech.</string>
    <string name="speech_prompt">Say something&#8230;</string>
    <string name="speech_not_supported">Sorry! Your device doesn\'t support speech input</string>
    <string name="title_activity_select_stop">Срочная помощь</string>
    <string name="error_tech">Предлагаемые техники помогут вам временно избавиться от симптомов панической атаки, однако для полного избавления от самой проблемы, предлагаем вам пройти диагностику и навсегда избавиться от панических атак!</string>
    <string name="predpisanie_vaht">С этого момента, всякий раз как только вы почувствуете себя плохо, когда у вас возникнет одна из ваших атак, вы должны тут же запустить приложение и сделать запись в вахтенный журнал. Записывайте в тот самый момент, когда вы начинаете чувствовать себя плохо, где бы вы ни находились, кто бы ни был рядом с вами. Это очень важно, - чтобы вы делали записи именно в тот момент, когда вы чувствуете себя плохо, не раньше, поскольку это было бы фантазией, и не позже, поскольку это было бы воспоминанием. Нам нужна моментальная фотография того, что случится именно в этот момент. И даже если это произойдет 100 раз в день, вы должны сто раз сделать запись. Стало быть, чем точнее вы сделаете эти записи всякий раз, как это случается, тем лучше поможете нам понять вашу проблему и найти правильную стратегию для ее решения.</string>
    <string name="predpisanie_fantazi_5">Выполнять «Фантазию страха» 5 раз в день по 5 минут, каждые три часа (9, 12, 15, 18, 21)
глядя на часы не изолируясь, в любой повседневной ситуации.</string>
    <string name="predpisanie_fantazi">С этого момента и в течение последующих 7 дней, необходимо чтобы вы ежедневно в одно и то же
время удалялись в свою комнату, где никто не мог бы вас побеспокоить. Поставьте будильник так,
чтобы он прозвонил через полчаса, создайте полумрак, устройтесь поудобнее и постарайтесь
вообразить все самое страшное, сознательно отдаваясь своим самым ужасным фантазиями,
стараясь почувствовать себя как можно хуже.
Если при этом вам захочется кричать — кричите, если захочется плакать - плачьте, позвольте
себе любые реакции. Когда прозвонит будильник - СТОП, выключите его: все закончилось.
Пойдите умойтесь и вернитесь к своим обычным делам. Очень важно, чтобы вы оставались там,
пока не прозвонит будильник.</string>
    <string name="predpisanie_spec_mono_1">Панический страх насекомых/змей присутствует у многих людей и для того, что бы понимать как с
ними справиться необходимо лучше изучить предмет вашей фобии, а именно:
В течение 7 дней соберите и прочтите как можно больше информации об объектах вашей фобии,
но не смотрите на картинки и видео с этими объектами.
В нашей группе в контакте, опишите самые запомнившиеся вам моменты, о которых вы узнали,
при изучении вашего объекта страха.</string>
    <string name="predpisanie_spec_mono_2">В следующие 7 деней, посмотрите как можно больше картинок и видео с объектом вашего страха.
Продолжайте исследовать ваш объект страха до тех пор, пока спокойно не сможете смотреть на
данное насекомое/птицу/</string>
    <string name="predpisanie_spec_pa">Откройте карту Вашего города, посмотрите внимательно на карту и с этого момента в течение
следующих 2 дней планируйте выйти из дома без особой цели, чередуя направления в разные
стороны в определенное время.\n
До момента, выхода из дома, сделайте упражнение в течение 5 минут "Фантазия страха", следите
за своим перемещением по карте, и идите до того места, где вы чувствуете себя еще спокойно,
но где чувствуете, что сделаете еще один шаг и вы почувствуете тревогу. Остановитесь, отметьте
это место на карте, развернитесь спиной и сделайте 10 шагов назад (спиной за черту) и
возвращайтесь домой. И так в 4-х направлениях. При этом неважно на какое расстояние вы
отойдете от дома, ориентируйтесь только на свои ощущения.
Выполняйте это упражнение в течение 7 дней.</string>
    <string name="text_site_line">https://studiolt.by</string>
    <string name="vaht_first">С этого момента, всякий раз как только вы почувствуете себя плохо, когда у вас возникнет одна из ваших атак, вы должны тут же запустить приложение и сделать запись в вахтенный журнал. Записывайте в тот самый момент, когда вы начинаете чувствовать себя плохо, где бы вы ни находились, кто бы ни был рядом с вами. Это очень важно, - чтобы вы делали записи именно в тот момент, когда вы чувствуете себя плохо, не раньше, поскольку это было бы фантазией, и не позже, поскольку это было бы воспоминанием. Нам нужна моментальная фотография того, что случится именно в этот момент. И даже если это произойдет 100 раз в день, вы должны сто раз сделать запись. Стало быть, чем точнее вы сделаете эти записи всякий раз, как это случается, тем лучше поможете нам понять вашу проблему и найти правильную стратегию для ее решения.</string>
    <string name="vk_group">https://vk.com/club155368008?w=page-155368008_53658837</string>
    <string name="fb_group">https://facebook.com/profile.php?id=1021342041</string>
    <string name="inst_group">https://www.instagram.com/tishanskaya_larisa/</string>
    <string name="gmail">larisa.tsishanskaya@mail.ru</string>
    <string name="pipec">Вам необходима мягкая коррекция. Поддержку и помощь мы можем вам оказать на странице клуба \" Я победил страх!\"</string>
    <string name="fragment_select_stop_text">Если в настоящий момент Вы чувствуете приступ страха, выберите то упражнение, которое подходит наилучшим образом.</string>
    <string name="fragment_paket_text">При повышении уровня тревоги нужно надеть на нос и рот небольшой бумажный пакет и прижать его к лицу, чтобы в щели не проходил воздух снаружи. В пакет нужно дышать (по возможности) ровно и медленно до тех пор, пока не исчезнут симптомы панической атаки. Если ПА возникла в людном месте, то вместо бумажного пакета можно воспользоваться сложенными лодочкой ладошками, но это менее эффективно, чем использование бумажного пакета.</string>
    <string name="exit_text">Здравствуйте! Мы команда психологов и психотерапевтов.
Любую фобию можно преодолеть, и для этого не надо тратить многие месяцы и громадные деньги.
Необходимо желание и вот это приложение.
Попробуйте современную, экологичную разработку, основанную на методике, которая принесла радость жизни десяткам тысяч людей!
Если Вам что-то показалось не совсем понятным, если вы хотите закрепить ваш успех и оставить ваши проблемы в прошлом – выберите специалиста для дальнейшей работы, которая может быть проведена с вашего мобильного устройства. \nСамая большая благодарность нам – Ваша рекомендация данного приложения!</string>
    <string name="pred_next">Для того, что бы вы смогли справиться с вашей проблемой вам будут предложены предписания, которые необходимо выполнять в точности так, как они написаны</string>
    <string name="title_activity_list_pred">Список предписаний</string>
</resources>
